機場戴小丑布巾嘅手足係鬼！

點解要戴咁鮮明嘅布巾？因為容易比POPO認得係自己友！

rthk個兩個？

你老母就鬼

唔割！